如何由「新手勇武」進化成「真勇武」 (附加武裝升級指南)

手足們 麻煩比少少耐性睇哂佢

其實我地一直輸緊d既野
你知我知個單眼佬都知
一武裝 二心態

首先 我認為我地同狗武裝差距實在大太
對家有水炮車 橡膠彈 催淚彈
而我地仲用緊棍 磚頭 燃燒彈
好明顯武力係極度唔對等

而且每次出黎 有武裝既手足實在太少
武裝手足vs普通裝手足 比例係1:9都冇
依個係一個好嚴重既問題

乜野叫做武裝
唔剩係豬嘴頭盔眼罩
依家基本要求係有盾
鐵盾>木盾>紙皮盾>遮
同埋要有棍
鋼製伸縮棍>行山杖
最好就係配備埋穿戴裝甲(自行判斷)
有以上武裝量先可以有入場卷成為真勇武
如果你連以上既武裝都冇 咁仲想點同黑警鬥？

點解你地每次面對於警察都咁驚
其一可能因為你地經驗尚淺
其二係人群恐慌導致羊群心態人走你走
其三就係武裝
第一二點真係要靠你地多d係前線做心態訓練
同埋訓練自己既觀察力同觸覺
幾時應該打幾時應該走 點樣救人
而有武裝既重要性係可以減少你受傷機會
同時你既心理質素都會提升冇咁驚

所以睇完我依篇文之後
唔好諗喇 快d落五金鋪買裝啦
下次要見到你拎住武器

第二樣 前線手足如何升級武裝
今日我見到有手足現場製作左一個投石機
(以下附圖及使用片段)

我就忽發其想：點解我地唔自製一d遠程兵器
特別係依家專玩十八區開花
攜帶裝備既方便性應該大大提升
去到依步可能會有人屌我不設實際
但如果冇一個新想法 抗爭只會變得原地踏步

其實古人既智慧係好勁
中古石器時代既兵器強度未必比黑警裝備差
我就此拋磚引玉：諸葛連弩
佢既威力都足以穿透人體 不比黑警槍炮差

以下係製作草圖 歡迎木工巴打參考

我認為有新既想法 一定要試左先
或者會有利於我地打陣地戰
如果出黎既反應同成效較弱
或者引起到其他風險 可以再考慮其他方案

如果手足們有咩新既武器諗法 歡迎提議

最後 睇完岩聽幫手推下Post

香港抗爭唔可以原地踏步
火魔法唔可以成為我地既「最高武力」
沒有最高 只有更高

同埋想做勇武既手足 一定要聽話
唔買武器你去最前線只會變成負累

手足有冇片睇下

勇武第一樣野要做嘅係，裝備戴好，煙唔入

推

有指南我就推

實際post 一定推

升黎做乜...
勇武轉生做和理非啦不如...

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

不了 畫面唔靚
最好大家空裝一齊比人打爆頭
咁樣個畫面先會令

而家最重要就係等美國人打救
我地自己坐係到比人打就得
你勇武你就係鬼

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

暴力係傳染病！香港要贏，少了任何一個人都不可。

其實而家最需要遠攻武器...
魔法師們好難接近同進攻
遮陣根本唔夠揪

唉 我都唔明點解永遠有裝都係得少數
應該8成人有裝 2成人冇裝先岩

工程撚幫你諗下

手足 只要有第一把
就會有好撚多把既出現
火魔法都係同一個道理

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

買防具已經買到破產

棍盾其實可以自製同出街執
睇你平時多唔多遊下屋企附近d地盤

【尋找失物】

今日反蒙面法遊行期間，深水埗長沙灣政府合署對出下午五時半左右發生交通事故，一輛的士突然加速剷上行人路，導致兩名女途人受傷。

其中一名嚴重骨折的傷者現進行手術，其母表示事發時女兒遺失了一部綠色手機殼的 IPHONE。如有任何人拾獲此手機，煩請與星火同盟聯絡，謝謝。

推多次

成功斷你5連

(講到厭)唔好再陣地戰

push

Push

想問下煙花係咪難整
當日錯過左國慶 想賀一賀佢

屌咪撚再助長陣地戰風氣

教學Post推

過左九龍灣果次就小左好多敢出手既勇武手足

除咗武裝防具
心態同士氣上都要BUFF一BUFF
Welcome To The Black Parade

武器真係好緊要
就算買唔到/冇帶去 都要嘗試喺現場揾啲嘢做武器
搭棚用嗰啲竹係一個好選擇 前提係你要揾到一碌長度適中啱自己揸嘅

要問下手足邊到有得買
屯元天郊區大時大節有人放

有裝次次都比人捉鬼

慢慢解釋翻
手足你應該身形大隻

煙花拎黎平射效果應該都唔差

如果快閃嘅話 所有防具都唔使帶

正確

機動性又高
不過都要小心用，要訓練下先

快閃既話
基本裝係一把鐵通/鎚仔
高級裝係鐵筆
最高級係一把大鋼剪
拎黎剪鋪鎖用

求組合技

Pm 我

勇武講求嘅係
心態第一 武裝第二
有好嘅心態先可以驅使你面對任何情況 否則淨係得裝備你都係會夾住條尾走
就好似岳義士一樣

點解冇人組隊圍狗宿？

移動投石車為我軍展開新攻勢

岳義士無裝都照打狗救人

鐵盾好重……

真 但有武裝 心態都會變強
企得多前線 心理質素都會慢慢提高

所以 有裝好撚重要

係心態，怕受傷怕難受，上前只係害手足

咪撚再助長打狗風
你到底有無上過前線
敢打嘅廿個都無
仲有十一後實彈恆常化
手足絕對承擔唔起陣地戰呢個代價
唔係唔洗升級裝備
而係搞狗得兩個方法，一係麻包袋一係快閃

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

仲想做city 生意？

uc3989撞手足無人講？

UC3989的士瘋狂駕駛

經驗值 係真係存在，上多幾次克服昨先唔怕

推，未有正面對抗武器前，建議勇武玩游擊

成班黑警靚車爛晒就係爽
咁高人工呀啦

我自己都用緊紙皮盾
可以用完即棄 翻屋企拎第二塊再整
紙皮盾擋橡膠彈 已經卓卓有餘

多謝你 講撚哂 我想講既野
就算係 冇裝都可以心態改變 我相信 大家都勇武先得

如果下次出黎有多一倍人有裝
我比狗咬有咩所謂

Weapons of the Ukrainian Revolution

行山仗都真係少咗人拎
有棍先有震懾力

火魔法可以係最高武力
外國都係用火魔法打到低
只不過係人地敢向前衝同數量夠多

裝備post: 增強魔法射程神器

其實已經研究左，真係work。但要靠大家量產先可以發揮到最強既密集遠攻魔法。

要升都等人權法過咗先，唔好中妹仔計，來日方長

就係等緊你哋進化先有轉機

實用post 幫推

我地輸嘅係心態>>>>>>>多過輸武裝

有料 推

快閃遊擊

心態要慢慢培育
但武裝 你落街執完自製或者買就有

最近啲盾真係少見左

射煙花

五金鋪賣幾錢

推 睇吓烏克蘭

pishhh

Twitter 戰線 x USA
Recall 5 demands focus

stabilise 人權法基礎！

爆上天個種對付popo

推爆

流星錘都出埋

最緊要係心態

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

實用

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

TRUE! PUSH!

其實咁樣已經錯左concept
和理非都係抗爭者 佢地都可以進化成勇武
更何況叫得做和理非 就盡量唔想犯法
仲點會幫你帶裝...
我贊成每樣物資裝備都盡量自備
咁樣現場都唔需要再花時間分配物資 慳時間
當現場拎既物資係extra

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

唔好裝修住 未到勇武幫餐廳手住
如果日日無生意 啲人又日日喺門口嘈到入面啲客搞到冇生意
啲食材又放耐咗要揼要錢，仲有機會食到人肚痛到時食環署就要睇下啦
燈油火蠟人工又係錢
接咗order但冇人要又係錢
如果乜嘢都蝕錢嘅時候，突然之間覺得餐廳係時候換過新景象到時先幫手都唔遲
最慘樣樣都蝕錢，到時想買啲新傢俬又唔知點算好

諸葛連弩不了

勇武一定要全副武裝 保護好自己又唔會累到人
各種魔法師係神助攻 謝謝各個崗位手足

直接造仿製反曲弓...

可能被......

大家係咪忘記左「和/勇回合->訂死線->升級」？

我無野講

黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔該巴打 原來件裝咁撚廢

其實用迪卡儂健身帶整燒台係唔錯

今晚啲高質post唔可以沉！！！

Tui

點解唔執紙皮燒就算 好高成本

重裝防具不了

輕裝上陣
每次出擊都分開兩批人
一批砌路障撚狗
砌完放下火就走

另一批分幾隊裝修所有中資舖頭同商場
兩個鐘之後做完野返屋企訓覺

用力推
齊齊變成真勇武

做黎做去都係個班人
比著你係個班人
帶頭試咗咁多新嘢都無人跟
點都要抖吓掛

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

推啦

係
一：心態
二：武裝
有武裝冇心態企前線只係gear撚

真 點解冇人模仿
其實每次見到新野
都要問下巴打點整 邊到買
抗爭者都要有求學精神

覺得巴打你真勇武 有sense有文路 有思考有新唸法
抗爭一成不變只會原地踏步 你畀嘅建議都好實際
希望香港多d真勇武仔仔畢業

咪鳩噏啦

算把啦
真勇武真係極少數
老實講我都唔係真勇武
我唔敢去食子彈同狗打
但我願意去裝修所有中資舖
而家要打游擊喇唔好再停係砌路障同狗打既時代ok？

有興趣可以睇埋我之前d post
將我既諗法分享下比身邊既朋友

想問下如果有堆盾可以點比前線

原則性守則

不分化不割蓆不篤灰

罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修

勇武除咗裝備，決心同勇氣都好重要
請大家準備好再行前，一步一步行
唔好衝動行去頭排，但要打波打狗就無人跟

首先 新手勇武要睇到呢個POST先

勇武派今個星期就比和理派接力啦睇下美國過唔過到人權法再從長計議啦

岩呀，最好就冇勇武，好似64班學生咁，又可以叫老母讀多d書幫自己打官司

唔同意武裝近戰
要搞一定係提升遠功能力

諗辦法運去現場物資組唔易做

推推推

投石車

18區 聽日見

其實裝修感覺上好似好有目標咁
但絕對唔係可偏離個重心
政權一定係重心
對抗黑警都係重心
藍鋪死幾多間都唔會改變現況
要令政權怕我地
我地要武裝自己變強
令敵人覺得我地難以對付
同時要令自己人企係道德高地
好多人話和理非冇乜用
我既睇法只係：和理非太多 勇武太少
每一樣野都有佢既用處

如果set rb打陣地戰打得唔好
班狗唔洗三兩下手勢就拉哂d手足
仲邊得黎咁安全比你快閃

其實要做到零被捕 唔係唔得
只係大家都未夠班

樓主講得好啱特別我認同既獅鳥時唔可以勇武齋打。一定要不停講佢罪狀（如你但乜打/斬人，你做乜撞人）一般鬧人係唔會發展成動武除非對方先（咁就發動到前面比年先條件），有時間最好對住傳媒出大聲講佢因咩事，之後常準備a4紙一完要影大頭就痴張紙上去（佢打/斬人先，佢揸車撞人先....）唔比機會藍媒炒黎自己開對白（因為大聲都隱約聽到）純建議

心態佔9成 但所有嘢你只要敢做第一次
就可以永久解鎖嗰個技能
踏出第一步啦各位

［裝修最強招數］重要！裝修佬入！！和理非都入！！

lm

所以咪set road block都快閃囉
班狗係太子咪係旺角大角咀set road block燒下野佢地黎就走
走唔係叫你企上行人路屌佢
係真係閃曬去第二度再砌再燒再閃

當你好似旺角遊行咁行到去tst再去紅隧
另一team人由深水埗出發北上
佢邊理到咁多

大家諗諗

當大家見到前線打陣地拎磚鳩扔喺地當rb
而又無人敢拎上手防身嘅話
建議大家及早離開

和理非有曬分工
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

有用post啊 推

太細膽 幫推

tui

係啊 屌多班狗幾句 狗就會死撚晒啦

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

反恐怖襲擊油漆彈，樽裝用於反車輛恐襲，係擋風玻璃標示發動恐襲車輛。

主要敢打嘅人唔多, 但係狗太多 裝備又差太遠
香港勇武抗爭其實成效都好有限, 比你打贏曬d狗 (基本上冇乜可能)
最後都係要面對更惡嘅共產黨 公安/武警
尤其過咗幾個月, 最敢打, 最敢衝嗰批拉嘅拉, 傷嘅傷, 我哋戰力下降之餘佢哋不變

預期諗點樣打贏d狗, 不如諗下遍地開花可以點樣做得更有效
(日日爆鋪都唔係辦法, 爆爆下就冇嘢好爆)

同埋見到小狗/ 落單狗, 真係要試下救人而唔係一見到有狗就跑走
(次次一架eu駛過就雞飛狗走, 比盡佢一架咪6~7個, 一落車大家擁上去都溶撚咗佢啦)

其實新勇武做「快閃」先
即係爆下野/堵下路
風險比較低

下下同狗隻揪真係有幾多個夠膽食子彈

行動po要推

做乜姐你

今日快閃輕裝就搞定豬咀都唔洗帶外套面巾加遮手套袋都唔洗拎一個..食小小TG無咩問題

可能唔啱聽 但都要講
我覺得我哋嘅武力其實好難夠班恐怖分子高
就算真係冧曬三萬隻狗
到時都只會變左十萬解放軍冠冕堂皇咁落嚟嘅藉口

就好似馬丁路德金當時㩒住一個佢其中一個抗命兄弟
講果句咁：到你拎起支槍 政府就會出炮

唔係話要乜都唔做 唔升級 返屋企等死
只係希望大家深思武裝升級既後果再行動
唔係分化 只係有憂慮 望大家深思

我都諗過點解唔用弓箭 用箭又可以加火頭落個箭頭到 其實係好有用

有裝唔係心態強...係比你自己壯膽..如果你心態強基本裝伙以經可以行晒

應該要分三排攻擊
前排用近戰武器
中排用火魔法
後排用箭

好中意你嘅分析 聽日慢慢睇 加油

3D print?

依個係一個樽頸同矛盾位
可能要搵諸葛亮翻生先搞得點
在下暫時都無辦法解決依個問題
所以我出既post都係傾向叫大家見步行步
但如果冇變化
政府會覺得我地技窮 冇威脅
所以一定要升級

心態唔提升..比把槍你都無用

火魔法防禦學 及 水魔法進攻學

法國人問點解唔掟顏料？

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

遠攻到既話都唔錯

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

Agree
心態、裝備缺一不可。

最少上前線係要預備好打人，甚至殺人。

自製武器保護自己

1823

真呀

依家我地既格局係唔打陣地戰玩快閃係要意識上進化防線架好就走..唔好留戀比狗佈處包圍我地永遠動作都係可以比狗快..唔知點解次次佈完防地下挖到空晒..之後係到等..好似無見到狗唔捨得走

記得有個post提過爆靚車嗰晚驚犬冇定性為暴動
暴動下啲車被破壞保險唔保

淘寶、amazon (只怕海關)

其他選擇：
行山杖、
老人粗拐杖、
摺凳、
棒球棍、
板球棍、
木球棍

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

打人遮都夠...殺人扭頸..打喉核..氣門...哩3個地方以經可以一下打死人都係睇心態

認同要升級 但未必係武力上直向升級
純粹武力硬撼冇乜優勢
可能可以係和理非果邊橫向升級
熱門有遍文講創意抗爭 幾值得參考

無戰鬥準備就幫手開下遮先 , 進一步就幫手帶啲較剪 , 鉗 , 鐵線 , 索帶 , 士巴拿 , 睇慣左手足點做就開始學下做工程兵幫手拆下野 , 綁下野

漸漸就會勇武起來

祝武運享隆

又逆你者亡？

你問今日果個撞人的士佬

有投石機乜系魔法都可以用

諸葛連弩射程短到仆街

做兵要訣：

學做哨兵睇水睇地圖收風學睇對家擺兵策略學逃生（重要！）
學造RB/搵&造武器防盾/Support最前線
組team 打游擊同地區練大個膽同默契先

最後，決心

光復香港
時代革命

推，實用教學

射死班狗就好

1. 加強遠攻係一個好方向，可以令更多無咁勇武既手足加入纍積經驗（當年羅馬兵團既青年隊都係先打遠戰，到成熟有經驗既先打前排近戰）

2. 遠距離可多用水系魔法，一黎入面加咩都得，變化好大（加聖水可對暗黑系狗隻有奇效），畫面唔暴力，有利文宣

3. 前線無裝一個主因係狗隻大力度打壓手足出黎，每次大型活動前後都有狗set rb 捉人，好難拎到裝出黎。建議勇武手足盡量係近自己既地頭先重裝，最好係行路走到，有咩事可以行返屋企，又或者揾個地方埋裝先走，他日再戰。

4. 減少勇武手足既犧牲，大型集中活動不宜多搞，分區活動更好，和理手足要多black bloc ， 多做哨兵去cover

以上小弟愚見

不分化、不割蓆
香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！831狗扮人開實彈+太子站恐襲！101荃灣實彈！104元朗休班狗撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

10月10日真國慶日
大家記得舉中華民國國旗

如果真係做到快閃既話...以經避左9成唔會比狗拉法杖都可能唔洗用

強身健體可重要 要全民運動!

*好

覺得今日手足喺太子起嘅竹陣真係起得太好
無圖sorry

同埋就算升級到最後打唔贏又點
一直做緊嘅嘢就係試對方底線繼而攬炒
其實大把fit嘅勇武仲未離場
只係大家次次騎劫咗be water個概念去散水
令佢地嘅處境好撚尷尬
到大家有目標要集中去衝
真係有打算推上去打狗
班勇武自然會出翻曬黎
唔係嘅話
明刀明槍嘅抗爭只會害死佢

紙皮盾難搵過遮盾喎

自拍神器夠唔夠硬...打唔打到兩下

唔氣餒
少勇武所以更加要保護好自己同顧好隊友
唔好為咗有多啲時間俾和理非走而留守
要用我哋嘅優勢就係人多去保護返自己
勇武拉長左個時間，就到和理非保護你地走

和理進化 新手勇武

新手勇武進化 真勇武

和理非就係就是我們的勇武學校

噴到佢變白色囉

新手級,遠離戰線,不需跟警方對峙

高手級,獅鳥/同警方對峙

噴漆,你值得擁有

有用po
有裝先敢攻防 唔再係齋走
希望多啲巴變真勇武
小妹愛你們

哩隻都打得兩下

高質教學post

摺凳
真係十大武器之首

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了

岩推 ！

推推推推推推推推推推推推推

推！

謹遵將軍教誨

幫唔幫襯係人地決定 到唔到你話事先

快d落街執材料整盾
行山杖運動鋪百幾蚊就有

我問問題 又要你話事？

有friend幫襯就哦到佢唔幫襯

如果見到狗就驚到走
其實唔洗咁 full gear

所以我覺得心態先最緊要

投石車 弩炮 呀aoc

其實一碌粗棍喺上面加啲釘落去已經攻擊力倍增

裝備帶領心態

一直都好奇點解冇大弓冇箭
香港係咪冇射箭撚？

做結界師好，今時今日仲正面對抗

何況你有連弩的話，咁國際或者淺黃會覺得黑警開真槍都唔過份。贏唔贏到我唔知，我估連弩對點三八，我地十個可能換到佢一個的

咁你諗下死十個手兄換一個condom條命值唔值啦

推行動post

大大力一推 但其實比起裝 進化成真勇武係需要勇氣同決心...

幫推 有用post

俾POPO睇嘅流動連儂牆

巴打 睇下依種岩唔岩洗

Push.

借位POST

劉師齊師傅係 2/9 幫手足卜左支卦 佢都好得架 大家聽下支卦講咩野啦 要守紀律呀

武運昌隆

都係 其實我夢見6月就係咁一路升 lv
但可能而家啲狗太癲 所以要而家升都有啲難

冇裝唔該自己出聲！！！
你地一個外科口罩咁去衝，我地好心疼架！！
活動前問定，活動日大家忙就未必有

‼️山窮水盡既仔手足請注意‼️
❗️被捕人士緊急處理❗️

✅學生/上班族/無業 都可以申請
✅可即日交收
⚠️玩具/ 醫療/ /住宿其他需要請內洽⚠️

我地會按你需要，提供協助！

#唔好諗有人比你有需要
#你就係有需要既人
#要幫手就搵我啦

其他有意幫手既家長都可以搵我

@yyss5 / @NoAcc

Lihkg : 正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

注意！！物資站要人！！

求幫推

踢波既手足可以參考下，保命用

佢自製既防彈板可以頂到9mm, 散彈12gauge, 左輪手槍彈.44（.38應該冇問題啦），但就頂唔到5.56 NATO 步槍彈，應該有level 3既防彈能力，成本唔過200

片入面既材料係玻璃鋼，有冇五金JJ解釋下點樣買邊隻最勁？

純學術討論
見到大家講緊裝備升級既事
有時我腦入面都會諗到少少初步創意idea想俾大家引以為戒
千祈唔好咁做

1. 開發遠距離武器 例如弓箭 黑夜無人機進行遠距離火魔法神聖魔法
2. 近戰武器既攻擊力升級 例如加刀刃 槍頭上棍
3. 化學武器 例如一直提到既聖水 同諗過但唔知點實行既細菌攻擊
4. 機械兵器 例如用車撞狗 但就要拆牌同睇清楚撞完要有路走
5. 火器提升 例如網球彈 唔知點控制既壓力煲 或者google下工聯會
6. 諗到再講

岩啊
平時街坊屌狗就落多啲去睥住啲重裝狗
唔好縮係後邊驚, 睥慣佢套裝備先啦

你個腦係咪跛左？ 你問唔問關我撚事？宜個叫選擇權 傻閪